邊個寧願睇LIHKG廣告都唔睇HKG廣告

瘋狂幫LIHKG㩒廣告都唔撚俾林早洩賺

有呀
㩒兩下又無成本又幫到admin, 何樂而不為？
當支持下又好，慶祝下又好啦
我見到未㩒過嘅都會㩒下

佢個官方app咁撚廢 連廣告都唔知load唔load到

線已斷 可能係廣告

最底個廣告唔太擾人但係中間插入就好難睇.

專登㩒Lihkg啲廣告